Данная работа посвящена выполнению лабораторной работы АИС-2018, по теме Аукционный Дом планирование.

1. Спецификация требований представлена в файле Specifikaciya_orlov.docx

2. UML-диаграмма plan_aukcion_UML_use_case.xml
    Данный файл может быть открыт в сервисе: https://online.visual-paradigm.com . (7 дней trial version)
3. BPMN-диаграмма plan_auction.bpmn
    Данный файл может быть открыт в сервисе: https://editor.beepmn.com/ .
	
	Также для удобства пользования, без регистрациии (и смс) на всяких фишинговых сайтах были добавлены шакальные png.